---
layout: post
lang: fr
title:  "Pull manches courtes modèle Phildar"
date:   2017-07-16 16:38:00
categories: crochet
main_category: 'sweaters'
comments: true
meta_description: 'Un petit pull en coton, manches courtes, léger pour les beaux jours, fait au crochet'
asset_path: 'pull-manches-courtes-phildar'
license: 'cc-by-sa'
tags:
  - 'crochet'
  - 'pull'
  - 'phildar'
  - 'gratuit'
  - 'coton'
support: [jquery, gallery]
---

Aujourd'hui, je vous présente un petit pull en coton, manches courtes, léger pour les beaux jours.

Il s'agit d'un [modèle gratuit Phildar](http://www.phildar.fr/modele-pull-manches-courtes-au-crochet.r.html#skuId:76992). Vous devez vous enregistrer sur le site pour y accéder.

Réalisé en doubles-brides au crochet 4mm., uni avec du coton Rico Design couleur violet, ce petit pull est très doux et très agréable à porter.

J'ai modifié le col, que j'ai crocheté directement sur le pull après coutures, pour éviter d'avoir à coudre des bandes d'encolure qui auraient rendu l'ouvrage plus brouillon.

{% include gallery-layout.html gallery=site.data.galleries.pull-manches-courtes-phildar %}

Rapide à réaliser, une petite vingtaine d'heures de travail sont à prévoir.

Celui-ci est réservé.

